輪到攪港大研究生

港大研究生都已是內地生，用簡體字都OK, 我公司的內地生見到繁體字都係頭暈暈，因為太復雜，佢地睇唔明。我睇慣䌓體的自然會識睇簡體字，但，睇開簡體字係好難睇繁體字。
大家真係要見諒。